[劉馬車？]13歲女童天水圍遭非禮 警拘22歲男

昨晚7時許，一名13歲女童於天水圍天恩邨一球場懷疑被一名22歲劉姓男子非禮。警方接報到場，經初步調查，劉男涉嫌非禮被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊第九隊跟進。

以為你真係退出

笑甚麼

淡出

屌你個閪

出埋呢個po唔再上連登 bye

真乜撚野男人呀?FB問佢乜事比人拉佢死口唔講,問佢幾錢保釋佢就應機,佢咁樣沉默應對,分明身有屎,單野十之八九係佢傑作

係真男人就唔應該喺YT封留言,逃避大眾既監督

放心,FB大撚把花生友玩佢,陣間呢個大灣區黎緊,果個又唔知邊度黎緊